大家砌機邊度砌？

大家好 小弟近排想砌部機 想知大家去邊度砌或者買零件
另外有冇ching去過「環球電腦」砌機或者買野 個度買唔買得過？

環球？咪喇

去番啲大舖喇：3c1j
一係就A-Shop，FB搵到，自己買料或代訂砌

幫襯過，算穩陣

好 唔該 ching

好 唔該

啲野信唔信得過？

唔太識電腦野

會叫佢幫手

間房細平時喺客廳砌

我唔識砌但上網自學到識
同埋有個識少少砌既fd幫手
完成咗人生第一部自砌電腦

屋企

講天份

唔洗天份 只要你唔係破壞王
做完功課睇住說明書就識插啦⋯⋯
最多每次漏左少少野又要重新黎過

以前學砌就難
又多配件 牌子又會撞

唔識 咪一係網店 個幾間 法奧 香港終端
網店唔會買ssd m.2通常都比街鋪貴

出去買通常都係旺角個間砌

飛馬電腦

Faroll 比80蚊佢砌, 砌完係3咪送番D parts同盒黎?
保養跟番代理?

係

自己砌